[{"Date": "2020-07-24 14:13:21+00:00", "question": "[25/25] PRASAD \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u092e\u0947\u0902 R \u0915\u093e \u0935\u093f\u0938\u094d\u0924\u0943\u0924 \u0930\u0942\u092a \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948", "option1": "\u0930\u093f\u0938\u094b\u0930\u094d\u0938\u0947\u091c", "option2": "\u0930\u093f\u0938\u0930\u094d\u091a", "option3": "\u0930\u093f\u091c\u0942\u0935\u0928\u0947\u0936\u0928", "option4": "\u0930\u093f\u0935\u093e\u0907\u091f\u0932\u093e\u0907\u091c\u093f\u0902\u0917", "Answer": "\u0930\u093f\u091c\u0942\u0935\u0928\u0947\u0936\u0928"}, {"Date": "2020-07-24 14:12:48+00:00", "question": "[24/25] \u092a\u094d\u0930\u0927\u093e\u0928\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0906\u0935\u093e\u0938 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0917\u094d\u0930\u093e\u092e\u0940\u0923 \u0915\u093e \u0909\u0926\u094d\u0926\u0947\u0936 \u0915\u092c \u0924\u0915 2 \u0915\u0930\u094b\u0921\u093c 95 \u0932\u093e\u0916 \u0918\u0930 \u092c\u0928\u093e\u0928\u093e \u0939\u0948", "option1": "2023", "option2": "2021", "option3": "2022", "option4": "2020", "Answer": "2022"}, {"Date": "2020-07-24 14:12:17+00:00", "question": "[23/25] \u092d\u093e\u0930\u0924 \u0938\u0930\u0915\u093e\u0930 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e \u091b\u093e\u0924\u094d\u0930\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0926\u0938\u094d\u0924\u093e\u0935\u0947\u091c\u094b\u0902 \u0915\u094b \u0911\u0928\u0932\u093e\u0907\u0928 \u0938\u0924\u094d\u092f\u093e\u092a\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u093f\u092f\u093e \u0917\u092f\u093e \u0935\u0947\u092c\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u0932 \u0928\u093f\u092e\u094d\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0939\u0948", "option1": "e-abyaas", "option2": "e-verification", "option3": "e-Document", "option4": "e-sanad", "Answer": "e-sanad"}, {"Date": "2020-07-24 14:11:45+00:00", "question": "[22/25] \u0935\u0939\u093e\u0932\u0940 \u0921\u093f\u0915\u0930\u0940 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0915\u093f\u0938 \u0930\u093e\u091c\u094d\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u0940 \u0917\u0908 \u0939\u0948", "option1": "\u092e\u0939\u093e\u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930", "option2": "\u092e\u0927\u094d\u092f \u092a\u094d\u0930\u0926\u0947\u0936", "option3": "\u0917\u094b\u0935\u093e", "option4": "\u0917\u0941\u091c\u0930\u093e\u0924", "Answer": "\u0917\u0941\u091c\u0930\u093e\u0924"}, {"Date": "2020-07-24 14:11:13+00:00", "question": "[21/25] \u0928\u093f\u092e\u094d\u0928\u0932\u093f\u0916\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u093f\u0938 \u0930\u093e\u091c\u094d\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0917\u094c \u0938\u092e\u0943\u0926\u094d\u0927\u093f \u092a\u094d\u0932\u0938 \u0938\u094d\u0915\u0940\u092e \u0932\u093e\u0902\u091a \u0915\u0940 \u0917\u0908 \u0939\u0948", "option1": "\u0939\u0930\u093f\u092f\u093e\u0923\u093e", "option2": "\u092e\u0927\u094d\u092f \u092a\u094d\u0930\u0926\u0947\u0936", "option3": "\u092a\u0902\u091c\u093e\u092c", "option4": "\u0915\u0947\u0930\u0932", "Answer": "\u0915\u0947\u0930\u0932"}, {"Date": "2020-07-24 14:10:41+00:00", "question": "[20/25] \u0938\u094c\u092d\u093e\u0917\u094d\u092f \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0915\u0947 \u0936\u0941\u092d\u093e\u0930\u0902\u092d \u0938\u0947 \u092a\u0939\u0932\u0947 8 \u0930\u093e\u091c\u094d\u092f\u094b\u0902 \u0928\u0947 99% \u0938\u0947 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u0918\u0930\u0947\u0932\u0942 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924\u0940\u0915\u0930\u0923 \u0939\u093e\u0938\u093f\u0932 \u0915\u093f\u092f\u093e \u0939\u0948 \u0907\u0928\u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0930\u093e\u091c\u094d\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0939\u0948", "option1": "\u092e\u0927\u094d\u092f \u092a\u094d\u0930\u0926\u0947\u0936", "option2": "\u0939\u093f\u092e\u093e\u091a\u0932 \u092a\u094d\u0930\u0926\u0947\u0936", "option3": "\u092a\u0902\u091c\u093e\u092c", "option4": "\u0915\u0947\u0930\u0932", "Answer": "\u092e\u0927\u094d\u092f \u092a\u094d\u0930\u0926\u0947\u0936"}, {"Date": "2020-07-24 14:10:09+00:00", "question": "[19/25] \u0928\u093f\u092e\u094d\u0928\u0932\u093f\u0916\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u093f\u0938\u0928\u0947 \u0938\u0930\u0915\u093e\u0930\u0940 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e\u0913\u0902 \u0915\u0947 \u092c\u093e\u0930\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u092e\u0939\u0924\u094d\u0935\u092a\u0942\u0930\u094d\u0923 \u091c\u093e\u0928\u0915\u093e\u0930\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0926\u093e\u0928 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f NARI  \u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u0932 \u0932\u0949\u0928\u094d\u091a \u0915\u093f\u092f\u093e \u0925\u093e", "option1": "\u0905\u0928\u0941\u092a\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e \u092a\u091f\u0947\u0932", "option2": "\u092e\u0947\u0928\u0915\u093e \u0917\u093e\u0902\u0927\u0940", "option3": "\u0928\u093f\u0930\u094d\u092e\u0932\u093e \u0938\u0940\u0924\u093e\u0930\u092e\u0923", "option4": "\u0938\u0941\u0937\u092e\u093e \u0938\u094d\u0935\u0930\u093e\u091c", "Answer": "\u092e\u0947\u0928\u0915\u093e \u0917\u093e\u0902\u0927\u0940"}, {"Date": "2020-07-24 14:09:38+00:00", "question": "[18/25] \u0915\u0947\u0902\u0926\u094d\u0930 \u0938\u0930\u0915\u093e\u0930 \u0928\u0947 SAMPADA \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0915\u093f\u0938 \u0915\u094d\u0937\u0947\u0924\u094d\u0930 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u0940", "option1": "\u0938\u094d\u0935\u093e\u0938\u094d\u0925\u094d\u092f", "option2": "\u092c\u093e\u0932\u093f\u0915\u093e\u0913\u0902", "option3": "\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0938\u0936\u0915\u094d\u0924\u093f\u0915\u0930\u0923", "option4": "\u0916\u093e\u0926\u094d\u092f \u092a\u094d\u0930\u0938\u0902\u0938\u094d\u0915\u0930\u0923", "Answer": "\u0916\u093e\u0926\u094d\u092f \u092a\u094d\u0930\u0938\u0902\u0938\u094d\u0915\u0930\u0923"}, {"Date": "2020-07-24 14:09:06+00:00", "question": "[17/25] \u092a\u094d\u0930\u0927\u093e\u0928\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0936\u094d\u0930\u092e \u092f\u094b\u0917\u0940 \u092e\u093e\u0928\u0927\u0928 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0915\u093e \u0936\u0941\u092d\u093e\u0930\u0902\u092d \u0915\u093f\u0938\u0915\u0947 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e \u0915\u093f\u092f\u093e \u0917\u092f\u093e \u0925\u093e", "option1": "\u0930\u093e\u092e\u0928\u093e\u0925 \u0915\u094b\u0935\u093f\u0902\u0926", "option2": "\u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f \u091c\u0941\u092c\u093f\u0928 \u0908\u0930\u093e\u0928\u0940", "option3": "\u0905\u0930\u0941\u0923 \u091c\u0947\u091f\u0932\u0940", "option4": "\u0928\u0930\u0947\u0902\u0926\u094d\u0930 \u092e\u094b\u0926\u0940", "Answer": "\u0928\u0930\u0947\u0902\u0926\u094d\u0930 \u092e\u094b\u0926\u0940"}, {"Date": "2020-07-24 14:08:34+00:00", "question": "[16/25] \u092a\u094d\u0930\u0927\u093e\u0928\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0909\u091c\u094d\u091c\u094d\u0935\u0932\u093e \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0915\u093e \u0906\u0930\u0902\u092d \u0915\u093f\u0938 \u0930\u093e\u091c\u094d\u092f \u0938\u0947 \u0939\u0941\u0906 \u0925\u093e", "option1": "\u0909\u0924\u094d\u0924\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0926\u0947\u0936", "option2": "\u092a\u0936\u094d\u091a\u093f\u092e \u092c\u0902\u0917\u093e\u0932", "option3": "\u092c\u093f\u0939\u093e\u0930", "option4": "\u091d\u093e\u0930\u0916\u0902\u0921", "Answer": "\u0909\u0924\u094d\u0924\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0926\u0947\u0936"}, {"Date": "2020-07-24 14:08:02+00:00", "question": "[15/25] \u0915\u093f\u0938 \u0915\u0947\u0902\u0926\u094d\u0930\u0940\u092f \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f \u0928\u0947 \u092a\u0902\u091a\u093e\u092f\u0924\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0928\u093f\u0930\u094d\u0935\u093e\u091a\u093f\u0924 \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0928\u093f\u0927\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u090f\u0915 \u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u0935\u094d\u092f\u093e\u092a\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0923 \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f\u0915\u094d\u0930\u092e \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u093f\u092f\u093e \u0939\u0948", "option1": "\u0938\u0902\u0938\u094d\u0915\u0943\u0924\u093f \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f", "option2": "\u0935\u093f\u0926\u0947\u0936 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f", "option3": "\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0914\u0930 \u092c\u093e\u0932 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f", "option4": "\u092a\u0902\u091a\u093e\u092f\u0924\u0940 \u0930\u093e\u091c \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f", "Answer": "\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0914\u0930 \u092c\u093e\u0932 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f"}, {"Date": "2020-07-24 14:07:30+00:00", "question": "[14/25] \u0939\u093e\u0932 \u0939\u0940 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u093f\u0938 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f \u0928\u0947 SHREYAS \u092a\u0939\u0932 \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u0940", "option1": "\u092e\u093e\u0928\u0935 \u0938\u0902\u0938\u093e\u0927\u0928 \u090f\u0935\u0902 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f", "option2": "\u0935\u093f\u0924\u094d\u0924 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f", "option3": "\u0909\u092a\u0930\u094b\u0915\u094d\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u094b\u0908 \u0928\u0939\u0940\u0902", "option4": "\u0915\u0943\u0937\u093f \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f", "Answer": "\u092e\u093e\u0928\u0935 \u0938\u0902\u0938\u093e\u0927\u0928 \u090f\u0935\u0902 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f"}, {"Date": "2020-07-24 14:06:59+00:00", "question": "[13/25] \u0921\u094d\u0930\u094b\u0928 \u0914\u0930 \u0909\u0928\u0915\u0947 \u0911\u092a\u0930\u0947\u091f\u0930\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u092a\u0902\u091c\u0940\u0915\u0930\u0923 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u093f\u0938 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f \u0928\u0947 \u0921\u093f\u091c\u093f\u091f\u0932 \u0938\u094d\u0915\u093e\u0908 \u092a\u094d\u0932\u0947\u091f\u092b\u0949\u0930\u094d\u092e \u0932\u0949\u0928\u094d\u091a \u0915\u093f\u092f\u093e", "option1": "\u0928\u093e\u0917\u0930\u093f\u0915 \u0909\u0921\u094d\u0921\u092f\u0928 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f", "option2": "\u0917\u0943\u0939\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f", "option3": "\u0938\u0902\u091a\u093e\u0930 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f", "option4": "\u0930\u0915\u094d\u0937\u093e \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f", "Answer": "\u0928\u093e\u0917\u0930\u093f\u0915 \u0909\u0921\u094d\u0921\u092f\u0928 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f"}, {"Date": "2020-07-24 14:06:27+00:00", "question": "[12/25] \u0915\u0930\u094d\u092e\u091a\u093e\u0930\u0940 \u0930\u093e\u091c\u094d\u092f \u092c\u0940\u092e\u093e \u0905\u0927\u093f\u0928\u093f\u092f\u092e \u0915\u0947 \u0924\u0939\u0924 \u092c\u0940\u092e\u093e \u0915\u0943\u0924 \u0935\u094d\u092f\u0915\u094d\u0924\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u0930\u094d\u092e\u091a\u093e\u0930\u0940 \u0930\u093e\u091c\u094d\u092f \u092c\u0940\u092e\u093e \u0928\u093f\u0917\u092e(ESIC) \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e \u0907\u0928\u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u093f\u0928 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e\u0913\u0902 \u0915\u094b \u092e\u0902\u091c\u0942\u0930\u0940 \u0926\u0947 \u0926\u0940 \u0917\u0908 \u0939\u0948", "option1": "\u0906\u092f\u0941\u0937\u094d\u092e\u093e\u0928 \u092d\u093e\u0930\u0924 \u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u0938\u094d\u0935\u093e\u0938\u094d\u0925\u094d\u092f \u0938\u0902\u0930\u0915\u094d\u0937\u0923 \u092e\u093f\u0936\u0928", "option2": "\u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u0915\u0943\u0937\u093f \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e", "option3": "\u0939\u0930\u093f\u0924 \u0915\u094d\u0930\u093e\u0902\u0924\u093f \u0915\u0943\u0937\u093f \u0909\u0928\u094d\u0928\u0924\u093f \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e", "option4": "\u0905\u091f\u0932 \u092c\u093f\u0939\u093e\u0930\u0940 \u0935\u094d\u092f\u0915\u094d\u0924\u093f \u0915\u0932\u094d\u092f\u093e\u0923 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e", "Answer": "\u0905\u091f\u0932 \u092c\u093f\u0939\u093e\u0930\u0940 \u0935\u094d\u092f\u0915\u094d\u0924\u093f \u0915\u0932\u094d\u092f\u093e\u0923 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e"}, {"Date": "2020-07-24 14:05:55+00:00", "question": "[11/25] \u092a\u094d\u0930\u0927\u093e\u0928\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0915\u0943\u0937\u093f \u0938\u093f\u0902\u091a\u093e\u0908 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0915\u0940 \u091f\u0948\u0917\u0932\u093e\u0907\u0928 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948", "option1": "\u092a\u094d\u0930\u0924\u093f \u090f\u0915\u0921\u093c \u0905\u0927\u093f\u0915 \u092b\u0938\u0932", "option2": "\u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u092c\u0902\u0927 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u0909\u0924\u094d\u092a\u093e\u0926\u0928", "option3": "\u092a\u094d\u0930\u0924\u093f \u0917\u0948\u0932\u0928 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u092b\u0938\u0932", "option4": "\u092a\u094d\u0930\u0924\u093f \u092c\u0942\u0902\u0926 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u092b\u0938\u0932", "Answer": "\u092a\u094d\u0930\u0924\u093f \u092c\u0942\u0902\u0926 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u092b\u0938\u0932"}, {"Date": "2020-07-24 14:05:23+00:00", "question": "[10/25] \u092a\u094d\u0930\u0927\u093e\u0928\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u091c\u0928 \u0906\u0930\u094b\u0917\u094d\u092f \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0915\u092c \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u0940 \u0917\u0908 \u0925\u0940", "option1": "\u0905\u0915\u094d\u091f\u0942\u092c\u0930 15, 2018", "option2": "\u0926\u093f\u0938\u0902\u092c\u0930 10, 2018", "option3": "\u0928\u0935\u0902\u092c\u0930 20, 2018", "option4": "\u0938\u093f\u0924\u0902\u092c\u0930 23, 2018", "Answer": "\u0938\u093f\u0924\u0902\u092c\u0930 23, 2018"}, {"Date": "2020-07-24 14:04:51+00:00", "question": "[9/25] \u092a\u094d\u0930\u0927\u093e\u0928\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0938\u0941\u0930\u0915\u094d\u0937\u093e \u092c\u0940\u092e\u093e \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0906\u0902\u0936\u093f\u0915 \u0935\u093f\u0915\u0932\u093e\u0902\u0917\u0924\u093e \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u0935\u0930 \u0930\u093e\u0936\u093f \u0915\u093f\u0924\u0928\u0940 \u0939\u0948", "option1": "1 \u0932\u093e\u0916", "option2": "4 \u0932\u093e\u0916", "option3": "3 \u0932\u093e\u0916", "option4": "2  \u0932\u093e\u0916", "Answer": "3 \u0932\u093e\u0916"}, {"Date": "2020-07-24 14:04:19+00:00", "question": "[8/25] \u0926\u0930\u0935\u093e\u091c\u093e \u092c\u0902\u0926 \u0905\u092d\u093f\u092f\u093e\u0928 \u0915\u093e \u092c\u094d\u0930\u093e\u0902\u0921 \u090f\u0902\u092c\u0947\u0938\u0921\u0930 \u0915\u094c\u0928 \u0939\u0948", "option1": "\u0938\u0932\u092e\u093e\u0928 \u0916\u093e\u0928", "option2": "\u0905\u092e\u093f\u0924\u093e\u092d \u092c\u091a\u094d\u091a\u0928", "option3": "\u0906\u092e\u093f\u0930 \u0916\u093e\u0928", "option4": "\u0930\u0923\u092c\u0940\u0930 \u0915\u092a\u0942\u0930", "Answer": "\u0905\u092e\u093f\u0924\u093e\u092d \u092c\u091a\u094d\u091a\u0928"}, {"Date": "2020-07-24 14:03:48+00:00", "question": "[7/25] \u0915\u093f\u0938 \u092d\u093e\u0930\u0924\u0940\u092f \u0930\u093e\u091c\u094d\u092f \u0928\u0947 \u0938\u094d\u0915\u0942\u0932\u0940 \u091b\u093e\u0924\u094d\u0930\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0939\u0948\u092a\u094d\u092a\u0940\u0928\u0947\u0938 \u092a\u093e\u0920\u094d\u092f\u0915\u094d\u0930\u092e \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u093f\u092f\u093e \u0939\u0948", "option1": "\u091c\u092e\u094d\u092e\u0942 \u0915\u0936\u094d\u092e\u0940\u0930", "option2": "\u0926\u093f\u0932\u094d\u0932\u0940", "option3": "\u092e\u0927\u094d\u092f \u092a\u094d\u0930\u0926\u0947\u0936", "option4": "\u0909\u0921\u093c\u0940\u0938\u093e", "Answer": "\u0926\u093f\u0932\u094d\u0932\u0940"}, {"Date": "2020-07-24 14:03:16+00:00", "question": "[6/25] \u0915\u093f\u0938\u0928\u0947 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u093e\u0932\u092f\u094b\u0902 \u092c\u091a\u094d\u091a\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0926\u0940\u0928\u0926\u092f\u093e\u0932 \u0938\u094d\u092a\u0930\u094d\u0936 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u0940 \u0925\u0940", "option1": "\u091c\u092f\u0902\u0924 \u0938\u093f\u0902\u0939\u093e", "option2": "\u0905\u0930\u0941\u0923 \u091c\u0947\u091f\u0932\u0940", "option3": "\u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0936 \u091c\u093e\u0935\u0947\u0921\u0915\u0930", "option4": "\u092e\u0928\u094b\u091c \u0938\u093f\u0928\u094d\u0939\u093e", "Answer": "\u092e\u0928\u094b\u091c \u0938\u093f\u0928\u094d\u0939\u093e"}, {"Date": "2020-07-24 14:02:44+00:00", "question": "[5/25] \u0928\u093f\u092e\u094d\u0928\u0932\u093f\u0916\u093f\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u093f\u0938 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0915\u093e \u0909\u0926\u094d\u0926\u0947\u0936\u094d\u092f \u091b\u093e\u0924\u094d\u0930\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0938\u0902\u092a\u0942\u0930\u094d\u0923 \u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u093e \u092f\u093e\u0924\u094d\u0930\u093e \u0915\u093e \u092a\u0924\u093e \u0932\u0917\u093e\u0928\u093e \u0939\u0948", "option1": "\u092a\u0922\u093c\u0947 \u092d\u093e\u0930\u0924 \u092c\u0922\u093c\u0947 \u092d\u093e\u0930\u0924", "option2": "\u0936\u093e\u0932\u093e \u0905\u0938\u094d\u092e\u093f\u0924\u093e \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e", "option3": "\u0938\u0915\u094d\u0937\u092e", "option4": "\u0938\u093e\u0930\u093e\u0902\u0936", "Answer": "\u0936\u093e\u0932\u093e \u0905\u0938\u094d\u092e\u093f\u0924\u093e \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e"}, {"Date": "2020-07-24 14:02:12+00:00", "question": "[4/25] \u0938\u094d\u0935\u0926\u0947\u0936 \u0926\u0930\u094d\u0936\u0928 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0915\u093f\u0938 \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f \u0915\u0940 \u090f\u0915 \u092a\u0939\u0932 \u0939\u0948", "option1": "\u092a\u0930\u094d\u092f\u091f\u0928", "option2": "\u0930\u0915\u094d\u0937\u093e", "option3": "\u0935\u093f\u0924\u094d\u0924", "option4": "\u092e\u093e\u0928\u0935 \u0938\u0902\u0938\u093e\u0927\u0928 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938", "Answer": "\u092a\u0930\u094d\u092f\u091f\u0928"}, {"Date": "2020-07-24 14:01:40+00:00", "question": "[3/25] \u0938\u0930\u0915\u093e\u0930 \u0928\u0947 \u0906\u092f\u0941\u0937\u094d\u092e\u093e\u0928 \u092d\u093e\u0930\u0924 \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0915\u0947 \u0924\u0939\u0924 \u0915\u092c \u0924\u0915 1.5 \u0932\u093e\u0916 \u0938\u094d\u0935\u093e\u0938\u094d\u0925\u094d\u092f \u0914\u0930 \u0915\u0932\u094d\u092f\u093e\u0923 \u0915\u0947\u0902\u0926\u094d\u0930 \u0938\u094d\u0925\u093e\u092a\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0915\u093e \u0928\u093f\u0930\u094d\u0923\u092f \u0932\u093f\u092f\u093e \u0939\u0948", "option1": "2021", "option2": "2023", "option3": "2020", "option4": "2022", "Answer": "2022"}, {"Date": "2020-07-24 14:01:08+00:00", "question": "[2/25] MSME \u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093e\u0932\u092f \u0928\u0947 \u090f\u0915 \u0938\u093e\u0930\u094d\u0935\u091c\u0928\u093f\u0915 \u0916\u0930\u0940\u0926 \u092a\u094b\u0930\u094d\u091f\u0932 \u0932\u093e\u0902\u091a \u0915\u093f\u092f\u093e \u0909\u0938 portal \u0915\u093e \u0928\u093e\u092e \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948", "option1": "MSME \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927", "option2": "MSME \u0938\u093e\u0925\u0940", "option3": "MSME \u0938\u094d\u0915\u094d\u0935\u093e\u092f\u0930", "option4": "MSME \u092a\u094d\u0930\u094b\u0915\u094d\u092f\u094b\u0930", "Answer": "MSME \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927"}, {"Date": "2020-07-24 14:00:36+00:00", "question": "[1/25] \u0928\u0930\u0947\u0902\u0926\u094d\u0930 \u092e\u094b\u0926\u0940 \u0928\u0947 \u0915\u093f\u0938 \u0930\u093e\u091c\u094d\u092f \u0938\u0947 \u092a\u094d\u0930\u0927\u093e\u0928\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0915\u093f\u0938\u093e\u0928 \u0928\u093f\u0927\u093f(PM-KISAN) \u092f\u094b\u091c\u0928\u093e \u0915\u093e \u0936\u0941\u092d\u093e\u0930\u0902\u092d \u0915\u093f\u092f\u093e", "option1": "\u092a\u0902\u091c\u093e\u092c", "option2": "\u092c\u093f\u0939\u093e\u0930", "option3": "\u0909\u0924\u094d\u0924\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0926\u0947\u0936", "option4": "\u0939\u0930\u093f\u092f\u093e\u0923\u093e", "Answer": "\u0909\u0924\u094d\u0924\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0926\u0947\u0936"}, {"Date": "2020-07-24 13:52:04+00:00", "question": "Are you ready for the\nGovernment Schemes & Policies quiz?", "option1": "Yes", "option2": "No", "Answer": "No answer given"}, {"Date": "2020-07-24 13:23:46+00:00", "question": "[27/27] Power hub City", "option1": "Nashik", "option2": "Mundi", "option3": "Jharkhand", "option4": "Kulmarg", "option5": "Dhanbad", "Answer": "Mundi"}, {"Date": "2020-07-24 13:23:14+00:00", "question": "[26/27] City of Hospitality \nGateway to the Dooars", "option1": "Chennai", "option2": "Siliguri", "option3": "Malda", "option4": "Kota", "option5": "Patna", "Answer": "Siliguri"}, {"Date": "2020-07-24 13:22:43+00:00", "question": "[25/27] Milk city of India", "option1": "Haryana", "option2": "Karnal", "option3": "PRAYAGRAJ", "option4": "Kanpur", "option5": "Gurugram", "Answer": "Karnal"}, {"Date": "2020-07-24 13:22:11+00:00", "question": "[24/27] City of blood", "option1": "Varanasi", "option2": "Kolkata", "option3": "Nashik", "option4": "Tezpur", "Answer": "Tezpur"}, {"Date": "2020-07-24 13:21:39+00:00", "question": "[23/27] Banyan City \nCultural City of India \nSayaji Nagari  World Capital of Garba", "option1": "Pune", "option2": "Nagpur", "option3": "Nashik", "option4": "Vadodara", "option5": "Gandhi Nagar", "Answer": "Vadodara"}, {"Date": "2020-07-24 13:21:07+00:00", "question": "[22/27] Boston of India \nManchester of India", "option1": "Chennai", "option2": "Ahmedabad", "option3": "Gandhi Nagar", "option4": "Kanpur", "option5": "Surat", "Answer": "Ahmedabad"}, {"Date": "2020-07-24 13:20:36+00:00", "question": "[21/27] The city of beautiful", "option1": "Kolkata", "option2": "Chennai", "option3": "Guwahati", "option4": "New Delhi", "option5": "Chandigarh", "Answer": "Chandigarh"}, {"Date": "2020-07-24 13:20:04+00:00", "question": "[20/27] City of Lakes", "option1": "Jaipur", "option2": "Srinagar", "option3": "Indore", "option4": "Jaisalmer", "option5": "Gandhi Nagar", "Answer": "Srinagar"}, {"Date": "2020-07-24 13:19:32+00:00", "question": "[19/27] Tea city of India", "option1": "Dibrugarh", "option2": "Kolkata", "option3": "Durgapur", "option4": "Guwahati", "option5": "Kochi", "Answer": "Dibrugarh"}, {"Date": "2020-07-24 13:19:00+00:00", "question": "[18/27] City of Chillies", "option1": "Thiruvananthapuram", "option2": "Kochi", "option3": "Guwahati", "option4": "Guntur", "option5": "Kesragod", "Answer": "Guntur"}, {"Date": "2020-07-24 13:18:28+00:00", "question": "[17/27] City of Rallies", "option1": "New Delhi", "option2": "Chennai", "option3": "Kolkata", "option4": "Mumbai", "option5": "Lucknow", "Answer": "New Delhi"}, {"Date": "2020-07-24 13:17:57+00:00", "question": "[16/27] The Silk City of India", "option1": "Gujrat", "option2": "Surat", "option3": "Gandhi Nagar", "option4": "Ahmedabad", "option5": "Bhagalpur", "Answer": "Bhagalpur"}, {"Date": "2020-07-24 13:17:25+00:00", "question": "[15/27] Cultural City", "option1": "Bhuneshwar", "option2": "Allahabad", "option3": "Rajamundry", "option4": "Varanasi", "option5": "Haridwar", "Answer": "Rajamundry"}, {"Date": "2020-07-24 13:16:53+00:00", "question": "[14/27] Pittsburgh of India ", "option1": "Vishwakpatnam", "option2": "Gandhi Nagar", "option3": "Dhanbad", "option4": "Jamshedpur", "option5": "Hyderabad", "Answer": "Jamshedpur"}, {"Date": "2020-07-24 13:16:21+00:00", "question": "[13/27] Orange City", "option1": "Guwahati", "option2": "Nashik", "option3": "Imphal", "option4": "Nagpur", "option5": "Kohima", "Answer": "Nagpur"}, {"Date": "2020-07-24 13:15:49+00:00", "question": "[12/27] The Coal Capital of India", "option1": "Kolkata", "option2": "Jamshedpur", "option3": "Dhanbad", "option4": "Bhavnagar", "option5": "Jharkhand", "Answer": "Dhanbad"}, {"Date": "2020-07-24 13:15:17+00:00", "question": "[11/27] Gateway of North East India", "option1": "Itanagar", "option2": "Kohima", "option3": "Imphal", "option4": "Guwahati", "Answer": "Guwahati"}, {"Date": "2020-07-24 13:14:46+00:00", "question": "[10/27] City of Destiny", "option1": "Hyderabad", "option2": "Visakhapatnam", "option3": "Chennai", "option4": "Kesragod", "option5": "Kochi", "option6": "Banglore", "Answer": "Visakhapatnam"}, {"Date": "2020-07-24 13:14:14+00:00", "question": "[9/27] Scotland of India", "option1": "Bhuneshwar", "option2": "Cuttack", "option3": "Khasargod", "option4": "Coorg", "option5": "Thiruvananthapuram", "option6": "Kochi", "Answer": "Coorg"}, {"Date": "2020-07-24 13:13:42+00:00", "question": "[8/27] Cashew Capital of World \nGateway to Backwaters \nPrince of Arabian Sea", "option1": "Kochi", "option2": "Imphal", "option3": "Caomibotre", "option4": "Kollam", "option5": "Guwahati", "Answer": "Kollam"}, {"Date": "2020-07-24 13:13:10+00:00", "question": "[7/27] California of India \nGrape City of India \nWine Capital of India", "option1": "Nagpur", "option2": "Nashik", "option3": "Mumbai", "option4": "Kochi", "option5": "Caomibotre", "Answer": "Nashik"}, {"Date": "2020-07-24 13:12:39+00:00", "question": "[6/27] Mini Mumbai", "option1": "Kanpur", "option2": "Kolkata", "option3": "Cuttack", "option4": "Bhopal", "option5": "Indore", "Answer": "Indore"}, {"Date": "2020-07-24 13:12:06+00:00", "question": "[5/27] Gateway to Kerala \nQueen of the Arabian Sea", "option1": "Kochi", "option2": "Thiruvananthapuram", "option3": "Caomibotre", "option4": "Coorg", "option5": "Kasrgod", "Answer": "Kochi"}, {"Date": "2020-07-24 13:11:35+00:00", "question": "[4/27] The Place of Victory", "option1": "Vishwakpatnam", "option2": "Dherdaun", "option3": "Kanpur", "option4": "Vijayawada", "option5": "Nashik", "option6": "Varanasi", "Answer": "Vijayawada"}, {"Date": "2020-07-24 13:11:03+00:00", "question": "[3/27] Cradle of Indian Banking \nGateway of Karnataka \nRome of the East", "option1": "Lucknow", "option2": "Caomibotre", "option3": "Banglore", "option4": "Manglore", "option5": "Gandhi Nagar", "Answer": "Manglore"}, {"Date": "2020-07-24 13:10:31+00:00", "question": "[2/27] Switzerland of India", "option1": "Kashmir", "option2": "Haridwar", "option3": "SRI nagar", "option4": "Chandigarh", "option5": "J&K", "option6": "Leh", "Answer": "Kashmir"}, {"Date": "2020-07-24 13:09:59+00:00", "question": "[1/27] Green City \nHeritage City", "option1": "Gurugram", "option2": "Mysore", "option3": "Haryana", "option4": "Karnal", "option5": "Missouri", "Answer": "Mysore"}, {"Date": "2020-07-24 11:58:06+00:00", "question": "[41/70] \u27a1\ufe0f WARY", "option1": "Sad", "option2": "Distorted", "option3": "Tired", "option4": "Vigilant", "Answer": "Vigilant"}, {"Date": "2020-07-24 11:57:33+00:00", "question": "[40/70] \ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46", "option1": "RPQS", "option2": "QRSP", "option3": "QRPS", "option4": "RPSQ", "Answer": "RPSQ"}, {"Date": "2020-07-24 11:57:01+00:00", "question": "[39/70] \ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46", "option1": "RQSP", "option2": "RSQP", "option3": "QRPS", "option4": "RQPS", "Answer": "RQSP"}, {"Date": "2020-07-24 11:56:29+00:00", "question": "[38/70] \ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46", "option1": "SRQP", "option2": "RQSP", "option3": "RPQS", "option4": "SPRQ", "Answer": "RPQS"}, {"Date": "2020-07-24 11:55:56+00:00", "question": "[37/70] \ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46", "option1": "QSPR", "option2": "PQSR", "option3": "PRSQ", "option4": "QPRS", "Answer": "QPRS"}, {"Date": "2020-07-24 11:55:24+00:00", "question": "[36/70] \ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46", "option1": "SPQR", "option2": "QSRP", "option3": "PSRQ", "option4": "QPSR", "Answer": "PSRQ"}, {"Date": "2020-07-24 11:54:51+00:00", "question": "[35/70] Find the correctly spelt words\u2013", "option1": "Treachrous", "option2": "Trecherous", "option3": "Trechearous", "option4": "Treacherous", "Answer": "Treacherous"}, {"Date": "2020-07-24 11:54:19+00:00", "question": "[34/70] Find the correctly spelt world\u2013", "option1": "Vetarinary", "option2": "Veteninary", "option3": "Vetinary", "option4": "Veterinary", "Answer": "Veterinary"}, {"Date": "2020-07-24 11:53:47+00:00", "question": "[33/70] Find the correctly spelt word\u2013", "option1": "Itinarery", "option2": "Itinerary", "option3": "Itenary", "option4": "Itinarary", "Answer": "Itinerary"}, {"Date": "2020-07-24 11:53:16+00:00", "question": "[32/70] Find the correctly spelt words\u2013", "option1": "Klaptomania", "option2": "Klepptomania", "option3": "Kleptemania", "option4": "Kleptomania", "Answer": "Kleptomania"}, {"Date": "2020-07-24 11:53:16+00:00", "question": "[32/70] Find the correctly spelt words\u2013", "option1": "Klaptomania", "option2": "Klepptomania", "option3": "Kleptemania", "option4": "Kleptomania", "Answer": "Kleptomania", "This quiz channel use quiz bot :-": 73}]